有無人知澳門咩環境

真心擔心

天滅澳門

消失咗
走吧 你走你的我就在原地看這些風景慢慢變成廢墟

頭先新聞睇到好似已經有水浸,係D渠度湧返D水上黎

已經冇再聽過任何消息

有無澳門既手足報下平安

已買定幾罐午餐肉，準備一落風球搭船過去